戀上年幼24年男下屬譜母子戀 已婚婦不甘分手腐液淋愛

已婚並已育有兩名成年子女的50歲便利店女經理，2010年與相差24年的男下屬發展母子戀，兩人每周見面性交。男方於2013年提出分手，但關係拖拉兩年至2015年，男方才決定真正「斬纜」以展開新戀情，女經理疑心有不甘，埋伏男方寓所附近，趁他上班途中向他淋潑高濃度腐蝕性液體，導致其面、眼、頸及胸口有6%灼傷，眼瞼至今不能完全閉合，而女經理臉部亦被腐液濺傷。

女經理張珍愛今於高院承認意圖造成身體嚴重傷害而淋潑腐蝕性液體罪，指她於前年5月24日在西環爹核士街有意圖而向石家安(現年26歲)淋潑腐蝕性液體。法庭押後下月21日等候事主創傷及心理報告後判刑。

案情指，石於案發時看不到施襲的人，只見對方帶着紫色手袋，事後他負傷向大廈保安求助報警。被告翌日若無其事上班，但遭同事發現她以口罩遮掩被腐液灼傷的面部傷口，警方其後上門將她拘捕，警誡下她只承認案發時在附近街邊吸煙。

孽緣

你真識食.jpg
50大路

嘩屌你

現年26歲 即係案發時20歲
咁細 就要食阿姨

連登仔好諗定後路

真係慘，幾年前已經報導過，要到今時今日先排到期上庭審

相差得遠就叫母子戀

唔撚係掛 個男咁靚仔點解會鍾意呢個師奶
你話係吳婉芳級數就話姐

又真係型型仔仔

條仔染哂。 又比人知煲老偶。

少女唔鋤愛阿婆

You gonna 咸濕me呀 咪啦牙呀 但我又想試下

2010 年應該係43-44, 女人黎講keep得好嘅都仲砌得兩野

睇錯咗，以為淋愛液

我屌你條奸夫 係要搞我地三姑